車牌 HIGHWAY 車主入一入黎

頭先係停車場見到有隻狗係你車頭左邊位置痾咗篤尿, 快 d 沖洗吓